港鐵你有冇諗過觀塘工廠區同九龍灣商貿區一陣大批人放工點走？

港鐵你有冇諗過觀塘工廠區同九龍灣商貿區一陣大批人放工點走？

無

無得走迫佢地去遊行

你班奴棣行路游水返歸啦

政府：wfc

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

政府on9架

好多人改左早放， 11:30 走得

政府：吹呀

香港特首鄧炳強: 殺晒佢地

港鐵：吹咩屌你老母

唔會諗，聽黨指示
而家就係無所不用其極

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

一味話杯葛
轉個頭咪又去俾錢搭
香港人俾啲骨氣啦
我地先係金主阿
全民罷搭

Nam chau

一齊遊行

迫人一齊行出旺角太子

港鐵曲線支持攬炒，每日遊行=每日封幾個站

阻人收工猶如殺人父母

狗鐵係777隻棋, 邊會有諗過有人返工放工呢個問題

係時候到九龍塘豪宅區漫步 終極攬炒！